你班勇武憑咩覺得自己會羸？

和理非係無用！
但衝擊又有用咩？
你哋憑乜覺得自己會羸？
人哋外國有槍有武器，你哋呢？憑心口個勇字？
憑民意？唔該睇清楚現在形勢！

無錯和理非係無用！但勇武亦唔見得有勝數！

唔該！用吓個腦！

有勇，還要有謀！

利申

有謀即係血債票償
無謀即係所有勇武派本土派

有冇打過cs ？pubg
拳頭 刀仔都可以執返把ak m4啦

你都要睇清楚環境同形勢啦係咪？
唔係下下死衝出去執架生o架係咪呀？

善用起底功能
負評BLOCK上一頁

即係好似打機咁，一下子個大佬太強勁打唔到，咪打佢身邊啲護法呀~爪牙呀~ 削弱佢o既支緩同攻擊力先，最後再集中對付佢囉~ 明唔明呀？

咁咪交返個埸比和理非
唔阻你地

躝啦柒頭

指揮官你既勇係邊呀? 同埋你有更好既建議咩? 冇既我都見唔到你個謀係邊

就係個個打機打到以為自己好打得先壞事

冇勇冇謀係度叫其他勇士收番個勇, 你冇勇冇謀得皮可以收

屌你打機打上腦

兄弟爬山

贏唔贏都係自己人

咪分化

藥劑師＞黃藥師

依句啱

圍，係無問題。但衝，就要睇時機！
唔係唔可以衝，但現在民心疲弱，大家都攰，點衝？
我俾你衝到入去佔領埋政總，咁又點？除咗俾警犬大條道理拉人，我睇唔到個政府會跪低！
有勇，就去衝擊或圍啲政府爪牙先~ 例如港安、CCTVB之類，佢哋勢弱，一定跪低先。
同時，由法律途徑去做嘢，合情合法合理，勝算高！

我嚟唔係分化你哋，大家都想羸！
只係，大家要吸取佔中失敗經驗，用更有效方法去爭取！
就算大家唔睇民意，都可以睇連登今日啲PO
多咗幾多人話"唔可以衝"
行軍部處，唔係下下衝就得
要識留力、識守、識退、識放假消息擾亂敵人、識分化敵人、識以退為進…
你現在只係識衝，點嬴？

輸贏？唔做就等佢慢慢拖死你，你同我講輸贏！？